東區攻略

等我為各位手足分析下

依家都講到明星期日有黑社會會係北角。警犬今次再唔做野。
就只會變成另一個721，我認為今次此行的目的可以係撚班黑社會出黎，之後即刻報警或者由依家開始報定警（最好錄埋音）。同埋見到班福建幫立即拎手機影柒晒佢地，前題你要係安全環境。
如果警狗唔履行職責，我地就可以繼續煲大警黑合作，而且立即進行正當防禦。（我認為佢地唔做野既機會極大）
相反班毅進仔會捉既，咁咪等佢地自己人晒自己人時間囉。

我認為北角警署實在不宜搞，警署門口已經扯晒白旗，驚撚到傻系咁。同埋北角又係無路走除非跑上山，個地方極藍，商場同屋苑一定第一時間開門比警狗入黎捉人。
最壞既情況係我地搞北角警署，班警狗拎正牌唔出黎，再射我地tg，福建幫再出黎收頭。之後警渣又話你地搞到我地出唔到黎哩d廢物籍口，咁樣又會有好多手足會中招。

不過大家都知經過元朗一役，班垃圾黑社會日光日白會唔敢走出黎，所以可能遊行完，班垃圾福建幫都唔會見影，因此我地今次行動前一定要有共識，入黑前轉場或者點，不過都要睇前線決定，希望盡量比晒所有人知，唔好洛單。

但但但但但一定要起碼有頭盔，頭盔防高空擲物，因為英皇道好易高空擲物，驚班仆街黑社會黎暗招。
對抗黑社會，大家要記住因為依班唔係人民，而係中共為左滅聲，為左維穩既打手，可以理解為無牌既解放軍，絕對唔係人民鬥人民。

希望大家可以一次比一次難被捉。

有錯歡迎屌及指出。

push

pudh

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

屌你地咪比人帶風向拉 仆街

屌